迷幻蘑菇 amsterdam

黎緊會去amsterdam玩下

到時會試下迷幻蘑菇

因為係自己一個去同試 身邊無其他人睇住我

所以想問下巴打

1 食完會唔會無左危機意識？

例如 見到窗口會唔識危險爬出去

2 食完想行下街既話 會唔會好累無力想瞓？

同大麻有咩野分別？

有無巴打試過 分享下thanks

食weed都仲ok
菇真係咪鬼食 你仲要一個人
好唔安全 有幻覺

有幻覺 真！
聽人講去梵高博物館見到梵高

曾經係北美屋企見到耶穌

係 我就係驚安全問題

蘑菇好易induce psychosis

我買左番酒店食，食完成晚變得勁長

係coffee shop入面食埋囉

真係唔好一個人試
我發夢嗰陣試 以為自己條利係香口膠
好彩無咬斷到 不過都流哂血腫咗幾日

即係會無左危機意識？唔識死？

你只會買到truffle, 唔完有shrooms賣，不過效果一樣，truffle通常一盒15g, 咩效果睇你食幾多，
15g已經算high dose，會唔會有幻覺睇你個人體質，我take 20g 都冇幻覺，我講嘅幻覺指無中生有嘅幻覺，當然視覺上嘅顔色、圖案同燈光嘅扭曲一定有，所以基本上你係唔會跳樓，除非你set and setting 做唔好，bad trip果陣諗唔通想逃離咁就有可能，你有冇試過lsd? Shrooms比lsd更易bad trip, 至於同weed比較的話，其實係兩樣野來，如果你用低劑量嘅truffle（5g), 可以好放鬆，有啲似你stone咗咁

Ps 其實香港都大把

同意，所以要check 清楚家族有冇精神病紀錄，安全用藥最重要

真？想試

呃你做咩

巴打覆得好有心 唔該哂你先

我淨係澳洲試過weed 但未試過lsd

Lsd遲d都好想試 amsterdam你知唔知邊到有？

蘑菇我其實自己都有做過下功課 搵過下資料

我想問清楚少少 用weed來同蘑菇比較

1 食weed 你high左係仍然有意識知道危險 ，咁蘑菇呢？

2 同埋食左蘑菇會唔會太累唔想行路 淨係想瞓覺？ 因為我想去行下街 睇下花花草草

最後 我明每人體質唔同 效果都唔同 想參考下巴打既經驗

1.食左shrooms你一樣有意識，有危機感

2.大部分人都唔會累到唔想行

至於你問我果邊邊度有我答你唔到，我未去過，其實我會建議你試咗LSD先，因為LSD比較易control

[/quote]1.食左shrooms你一樣有意識，有危機感

2.大部分人都唔會累到唔想行

至於你問我果邊邊度有我答你唔到，我未去過，其實我會建議你試咗LSD先，因為LSD比較易control[/quote]

哈哈 我仲以為lsd係勁d 難control D

Lsd香港果d純唔純 我見好似好易比人溝左野? 上暗網買？唔想答可以唔答

我有朋友喺酒店食，食完用頭撞爆咗酒店塊玻璃，好彩係有2層，如果唔係真係跳咗出去

乜有D 咁既嘢.

隊草算啦

經dealer買，用test kit 測試過

仲有lsd係唔會比人溝野，只會用另一種藥物代替，例如25i

食weed咪算囉,

兩樣來，weed causal好多

咁磨菇聽Ching 講真係好危險
其實我覺得weed chill下咪算囉
有幻覺真係分分鍾命都無

我知
但我連weed都試過bad trip, 而且明白果種恐怖
所以acid/ shroom 呢D真係完全唔敢試

其實只要唔好輕視，做好set and setting，唔係咁危險，上年有個硏究甚至話shrooms係最安全

Weed 好少叫bad trip, 因為如果你試過lsd或者shrooms, 就會知道咩叫‘trip’, 你所指嘅係叫whitey 或者white out, 我都試過三次，係好辛苦，但你又諗下，你有冇因為咁又唔再smoke?

shrooms 係一路都冇得賣？我10 年前去有買過，一路以為shrooms 黎，你咁樣講一講我就唔sure 了
salvia 就好似真係禁左

btw, 單拖最好唔好咁樣試，每個人反應可以唔同

印象中是2008年左右開始禁，所以你買到的有可能仍然是shrooms, 其實禁的只係禁賣dried shrooms，果邊啲人一樣可以自己種來吃

咁又冇, 最多唔smoke咁密
啱啱search完whitey同trip既分別, 又真係2樣野黎,
trip好似真係幾恐怖, 如果狀態好差, 會唔會出現自殘果d情況

呢單話weed laced左冰毒, 又係咪會發生

屌生人唔生膽 飲奶算啦

試過 同你有一樣反應

聽人講過有dealer會噴其他化學野上去，但我自己同身邊朋友就從來冇遇過，加上只係呢幾年先聽到，所以唔知係咪都市傳聞啦，其實加左化學嘢嘅效果應該可以分得到，加上香港黑市價錢都差不多，啲dealer 應該唔會咁無為增加成本而令個客下次唔再幫襯咁on居啩，單新聞我估計條女係食咗k2, 又或者係佢自己混左meth

食完去扑野會點架？

我試過高劑量高峰點去做，已經唔係做愛咁簡單，係將音樂、迷幻藥同性愛同時升華咗另一樣層次，已經聯覺，即係你嘅視覺、聽覺同觸覺已經交集一起，等於你好似同音樂做愛一樣，仲要喺係宇宙中心做，成個過程都係高潮，一個男性可以感受到女人嘅高潮，好痴線嘅體驗

飛行者巴打 你依個情況係發夢Lsd?

其實目前我淨係係澳洲試過大麻 不過我睇左好多有關迷幻藥/啟靈藥 既資料

除左lsd

想問下巴打 就靈性體驗方面 mdma dmt 鼠尾草 係咪都值得一試？ 你又覺得佢地有咩特點？

外國試過trip shrooms lsd dmt 好撚正 同意lsd易駕馭d 最鐘意lsd
翻香港搵唔到無得trip 邊到搵大機會d

不是lsd, 是shroom

靈性體驗絕對係dmt最適合，但最需要技巧去掌握

至於其他藥物我個人認為只要清楚了解同自己承受到風險都可以一試

MDMA我十幾年前試過，安心藥，但對啟靈好似冇乜幫助，至於鼠尾草，我冇試過，聽講係弱化版嘅weed, 所以一直冇興趣試

呢度無pm?

我比我tg你可以嗎？

可以

我又留
想搵好耐

Thank you

如果唔得就依個 我唔係好識用

如果咁講，當時我有應該食過shrooms, 我05~08 去左4 次
咁我唔認為shrooms 可以一個人食完出街，我覺得會好易不安（響酒店食可以訓響度我覺得ok)

salvia 同weed 兩樣野黎，同埋都好耐冇見人講dmt

形容得好正

喺舖頭買到果啲冇料到㗎，得陣草臭青味，啲人話high係自high

可以話係我人生其中一個milestone, smoke完或者L完做，過程都正，不過都只係感覺提升，享受咗同舒服啲，但係都係以性愛為主導，但食咗shrooms果次真係已經變咗同升華咗做另一樣嘢，個感覺其實好難去解釋，我都係盡量寫出來，但其實好難仔細去形容

穿梳時空
感受到愛

小弟4月尾去Amsterdam
求add group

識玩
買左test kit ?

我上次搵到得一間smart shop有shroom賣。
Truffle我都係食完冇乜料到，同行友人high左8個鐘 lol

佢有冇話見到啲咩？

巴打有冇打座、做瑜珈？

玩得開心啲

Shroom應該係人類最早服用嘅啟靈植物，遠比大麻同死藤水早。因為後者係需要用到火。

超難食 又酸又苦 似超硬糯米

食完博物館就真係 「奇幻」

利申：lv3 truffle

唔似take 咗shrooms喎

唔買點test?

嚟緊去Amsterdam 都想試下

實際係點用嫁呢？

同朋友食過次 笑左成晚 明明話食嘢就會stop
但都stop唔到 發左成日癲之後訓醒好似stone完咁

真係好撚難食 食完飲水飲到傻都成口酸味

上年去，仲有得賣
但聽hostels嘅人講，其實係bam左
anyways, 嗰次係bad Trip

試劑來，滴落去睇有冇正常反應

Thanks 巴打！
我知有但未用過。
未來有冇諗過去參加有撒滿在場嘅蘑菇或者仙人掌儀式？
佢哋應該會用毒蠅傘。

跟機 想知點入手